小弟都成日係地鐵比OL姐姐非禮 所以好明白受害人的感受。。。。。。。

比少少私人空間我得唔得呀 可唔可以等我開左post半個鐘先入黎呀？？？

其實佢有你半個樣咁玩有咩野意思?

see your name

醒下啦